點解連季炳雄都有美國護照

呢個世界公平咩

因為中美和好，反中撚炒哂車

你廢

比藍屍覺得係美國放犯過黎

三大賊王
可以去美軍開套電影/劇集都得
一定好好睇，打劫開夾萬 Bu你阿麽